(突發)屯門湖畔樓樓下有無人汁到個銀包

今日母親大人係附近唔見左個銀包
有無ching汁到
如果搵到可唔可以俾返我 唔該你
麻煩幫幫手

ching汁？

Salad 藍色銀包

推